請支持「HKU反送中關注組」6月19日太子站C出口反送中街站

【六月十九日反送中街站詳情】

政府至今仍然未答應我哋嘅訴求，如果政府聽日（20號）下午五點之前仍未回應，希望大家應學界呼籲支持不合作運動，並於星期五到政府總部以和平方式要求政府直接回應。我哋會繼續落區宣傳，提醒各位市民切勿鬆懈，要逼使政府撤回惡法、撤控義士以及追究警察濫暴。香港大學反送中關注組今日亦會擺設街站，詳情如下：

日期：六月十九日（三）
時間：晚上六時至九時
地點：太子站C出口

屆時亦會同時進行「TVB唔俾你睇嘅真相」放映會，有興趣幫手嘅同學可以聯絡關注組或者直接去到上述地點幫手，謝謝。

請大家支持下後生仔啦

放工後到場支持, 要人多

黑警可能會蝦學生, 一齊去保護學生

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！